有冇廣東話合唱歌可以超越到方力申同鄧麗欣？

好心好報
好好戀愛
十分愛
我的最愛
七年

近排偽毒坤同jw個首真係拍馬都追唔上

當年最mk嘅歌

芳華絕代

相思風雨中
只怕不再遇上
相愛很難
淨係呢三首都完勝樓主果堆

學友

近年嘅話
李克勤同唔知邊個首世界真細小幾正

鐵血丹心

張學友《雪狼湖》
花與琴的流星

蔣志光

原來只因深愛著

原來只因深愛著
經典中既經典，聽出耳油

從不喜歡孤單一個

鄭秀文 許志安 其實你心裡有沒有我

無得輸

苦口良藥
旋渦

當代天王天后合唱，難d 有邊首歌超越到